老老實實，絕對有需要立一條專家罪嚟清算一班所謂專家

唯一刑罰:死刑

即刻有五毛負皮

咩事?

所謂專家=權威=獨裁打手

五毛bbbbbb都唔識？